[JPUE] 2019年日本大學聯合學力測試 報名今日截止

一次可以獲得多所大學錄取的前所未有的考試

在今年12月參加JPUE考試，明年1月獲得合格並確定升學方向，從未有過的在早期就能確定升學方向的排程，可以為準備留學預留充足的時間，消解各種不安的情緒是JPUE最大的優勢。

報名截止日期：11月13日（星期一）23點59分59秒

非日本國籍。
2019年3月31日前可獲得12年基礎教育資格，以及大學入學資格，並且在2019年3月31日前年滿18歲。

考試時不需要日語基礎 JPUE的出題語言為英語或中文。考試範圍為高中所學內容。

選擇想要學習的專業領域進行報名，可以同時獲得多所大學的錄取。

獲得大學錄取後在6個月內參加短期集中訓練課程“JPUE獨創的日語學習項目”。達到N2水準後讓留學更安心。

辦理正式的考試報名手續：